［認真］又想換枕頭

話說兩年前隻貓係個枕頭度柯咗督尿
令我遺棄咗訓咗8年嘅枕頭
直到今時今日
都依然訓得唔好
我一直係度尋找一個舒適 安穩嘅枕頭
換過幾次枕頭
而加訓緊 仙奴max 竹碳枕
都硬係覺得個枕頭頂住個腦/條頸

聽講樹葉枕/唔知乜殼枕冇回彈力
訓教果時唔會同條頸鬥力
話會訓得好啲 有冇巴絲訓緊？

有冇人可以分享下自己訓過最舒服嘅枕頭？

未搵到

男朋友隻手囉

咩樹葉／竹炭／纖維／羽絨／珍珠枕 好多都托唔到條頸
一係太硬頂住個後腦 一係走晒位托唔到條頸(如果你打側訓 膊又横 床又硬就仲慘)
揀枕頭要睇你睡姿 膊橫唔橫 張床既軟硬度 同埋你有無訓開弧形枕定普通既枕頭
xxxxmax啲枕頭回彈唔好 質料又焗 開冷氣訓又變硬 早啲買過個喇

好熱 不了

巴打有冇咩牌子介紹番

金枕頭

乳交枕好正架🤤

睡康寧咩波浪枕頭好正

有係枕頭吸濕？訓覺好易出汗

巴打熟唔熟床褥？

都熟 盡答喇

大笨象咩 係你個人易出汗定係枕頭物料焗咋？
易出汗就咩枕頭都唔襟架喇
套多個枕頭保護墊隔左層汗氣好似好啲

Tempur正呀，以前成日訓泥頸，會成日肩頸痛
換左之後無再試過訓泥頸， 非打手

而家新出個d壓縮入盒既好唔好

推

有冇推薦？